\begin{prework}{ dictoss }
  \begin{enumerate}
  \item 〇：デスクトップPCにホストOSとしてインストールしている
  \item 〇：デスクトップPCにゲストOSとしてインストールしている
  \item 〇：ノートPCにホストOSとしてインストールしている
  \item 〇：ノートPCにゲストOSとしてインストールしている
  \item ―：サーバにホストOSとしてインストールしている
  \item 〇：サーバにゲストOSとしてインストールしている
  \item 〇：マイコンボードにホストOSとしてインストールしている
  \item ―：マイコンボードにゲストOSとしてインストールしている
  \item ―：Debianをインストールしたことがない
  \item ―：その他
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ NOKUBI Takatsugu (knok) }
  \begin{enumerate}
  \item 〇：デスクトップPCにホストOSとしてインストールしている
  \item 〇：デスクトップPCにゲストOSとしてインストールしている
  \item 〇：ノートPCにホストOSとしてインストールしている
  \item ―：ノートPCにゲストOSとしてインストールしている
  \item 〇：サーバにホストOSとしてインストールしている
  \item 〇：サーバにゲストOSとしてインストールしている
  \item ―：マイコンボードにホストOSとしてインストールしている
  \item ―：マイコンボードにゲストOSとしてインストールしている
  \item ―：Debianをインストールしたことがない
  \item ―：その他
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ hihitani }
  \begin{enumerate}
  \item 〇：デスクトップPCにホストOSとしてインストールしている
  \item ―：デスクトップPCにゲストOSとしてインストールしている
  \item ―：ノートPCにホストOSとしてインストールしている
  \item ―：ノートPCにゲストOSとしてインストールしている
  \item ―：サーバにホストOSとしてインストールしている
  \item ―：サーバにゲストOSとしてインストールしている
  \item ―：マイコンボードにホストOSとしてインストールしている
  \item ―：マイコンボードにゲストOSとしてインストールしている
  \item ―：Debianをインストールしたことがない
  \item ―：その他
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yosuke\_san }
  \begin{enumerate}
  \item ―：デスクトップPCにホストOSとしてインストールしている
  \item ―：デスクトップPCにゲストOSとしてインストールしている
  \item 〇：ノートPCにホストOSとしてインストールしている
  \item 〇：ノートPCにゲストOSとしてインストールしている
  \item 〇：サーバにホストOSとしてインストールしている
  \item 〇：サーバにゲストOSとしてインストールしている
  \item ―：マイコンボードにホストOSとしてインストールしている
  \item ―：マイコンボードにゲストOSとしてインストールしている
  \item ―：Debianをインストールしたことがない
  \item ―：その他
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Hiroyuki Yamamoto (yama1066) }
  \begin{enumerate}
  \item 〇：デスクトップPCにホストOSとしてインストールしている
  \item ―：デスクトップPCにゲストOSとしてインストールしている
  \item ―：ノートPCにホストOSとしてインストールしている
  \item ―：ノートPCにゲストOSとしてインストールしている
  \item ―：サーバにホストOSとしてインストールしている
  \item ―：サーバにゲストOSとしてインストールしている
  \item ―：マイコンボードにホストOSとしてインストールしている
  \item ―：マイコンボードにゲストOSとしてインストールしている
  \item ―：Debianをインストールしたことがない
  \item ―：その他
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ hisashi (hisamakijp) }
  \begin{enumerate}
  \item 〇：デスクトップPCにホストOSとしてインストールしている
  \item 〇：デスクトップPCにゲストOSとしてインストールしている
  \item ―：ノートPCにホストOSとしてインストールしている
  \item ―：ノートPCにゲストOSとしてインストールしている
  \item ―：サーバにホストOSとしてインストールしている
  \item ―：サーバにゲストOSとしてインストールしている
  \item ―：マイコンボードにホストOSとしてインストールしている
  \item ―：マイコンボードにゲストOSとしてインストールしている
  \item ―：Debianをインストールしたことがない
  \item ―：その他
  \end{enumerate}
\end{prework}
